{"translation-revision-date":"2025-10-23 11:26:14+0000","generator":"GlotPress\/4.0.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Clear color":["Nulstil farve"],"Select default color":["V\u00e6lg standardfarve"],"Color value":["Farvev\u00e6rdi"],"Select Color":["V\u00e6lg en farve"],"Clear":["Ryd"],"Default":["Standard"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/color-picker.js"}}