{"translation-revision-date":"2025-04-10 13:13:40+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Type":["Type"],"Item selected.":["Element valgt."],"Hours":["Timer"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat fundet, brug piletasterne op og ned for at navigere.","%d resultater fundet, brug piletasterne op og ned for at navigere."],"No results.":["Ingen resultater."],"Custom color picker.":["V\u00e6lger til tilpasset farve."],"Color code: %s":["Farvekode: %s"],"Color: %s":["Farve: %s"],"Minutes":["Minutter"],"Add item":["Tilf\u00f8j element"],"Item added.":["Element tilf\u00f8jet."],"Item removed.":["Element fjernet."],"Remove item":["Fjern objekt"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s af %3$s)"],"Dismiss this notice":["Afvis denne meddelelse"],"Order by":["Sorter efter"],"Newest to oldest":["Nyeste til \u00e6ldste"],"Reset":["Nulstil"],"Oldest to newest":["\u00c6ldste til nyeste"],"A \u2192 Z":["A \t \u00c5"],"Z \u2192 A":["\u00c5 \t A"],"Category":["Kategori"],"Number of items":["Antal elementer"],"%d result found.":["%d resultat fundet.","%d resultater fundet."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Adskil med kommaer, mellemrum, eller Enter-knappen."],"Separate with commas or the Enter key.":["Adskil med kommaer eller Enter-knappen."],"Angle":["Vinkel"],"Extra Large":["Ekstra stor"],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Gradueringskontrolpunkt ved %1$s med farvekode %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Brug venstre eller h\u00f8jre piletast eller tr\u00e6k-og-slip med musen for at \u00e6ndre gradueringens placering. Tryk p\u00e5 knappen for at \u00e6ndre farve eller flytte kontrolpunktet."],"Remove Control Point":["Fjern kontrolpunkt"],"Gradient code: %s":["Gradueringskode: %s"],"Gradient: %s":["Graduering: %s"],"Guide controls":["Guidekontroller"],"Page %1$d of %2$d":["Side %1$d af %2$d"],"Finish":["Afslut"],"Solid":["Fast"],"Top Center":["Top centreret"],"Center Left":["Centreret venstre"],"Center Right":["Centreret h\u00f8jre"],"Bottom Center":["Bund centreret"],"Alignment Matrix Control":["H\u00e5ndtering af matricejustering"],"Box Control":["Boksh\u00e5ndtering"],"Reset search":["Nulstil s\u00f8gning"],"Color name":["Farvenavn"],"Coordinated Universal Time":["Koordineret universel tid"],"Media preview":["Medie forh\u00e5ndsvisning"],"Linear":["Line\u00e6r"],"Radial":["Radial"],"Select unit":["V\u00e6lg enhed"],"Search in %s":["S\u00f8g i %s"],"Close search":["Luk s\u00f8gning"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Pixels (px)":["Pixels (px)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativ til overordnet fontst\u00f8rrelse (em)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativ til rodens fontst\u00f8rrelse (rem)"],"Viewport width (vw)":["Viewport bredde (vw)"],"Viewport height (vh)":["Viewport h\u00f8jde (vh)"],"Dashed":["Stiplet"],"Dotted":["Prikket"],"Border width":["Kantbredde"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Viewport mindste side (vmin)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Viewport st\u00f8rste dimension (vmax)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Bredden p\u00e5 karakteren nul (0) (ch)"],"x-height of the font (ex)":["x-h\u00f8jde for fonten (ex)"],"Centimeters (cm)":["Centimeter (cm)"],"Millimeters (mm)":["Millimeter (mm)"],"Inches (in)":["Tommer (in)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Points (pt)":["Punkter (pt)"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Der er %2$d begivenhed","%1$s. Der er %2$d begivenheder"],"Duotone code: %s":["Duotone kode: %s"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Shadows":["Skygger"],"Invalid item":["Ugyldigt element"],"Hex color":["Hex farver"],"Color format":["Farveformat"],"Color %s":["Farve %s"],"Gradient name":["Navn p\u00e5 farveforl\u00f8b"],"Add gradient":["Tilf\u00f8j farveforl\u00f8b"],"Add color":["Tilf\u00f8j farve"],"Gradient options":["Indstillinger for farveforl\u00f8b"],"Color options":["Farveindstillinger"],"Remove all gradients":["Fjern alle farveforl\u00f8b"],"Remove all colors":["Fjern alle farver"],"Reset gradient":["Nulstil farveforl\u00f8b"],"Reset colors":["Nulstil farver"],"Currently selected: %s":["Valgte: %s"],"Size of a UI element\u0004None":["Ingen"],"Size of a UI element\u0004Small":["Lille"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mellem"],"Size of a UI element\u0004Large":["Stor"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Ekstra stor"],"Highlights":["Fremh\u00e6vet"],"Currently selected font size: %s":["Nuv\u00e6rende fontst\u00f8rrelse: %s"],"Use size preset":["Brug forudindstillet st\u00f8rrelse"],"Set custom size":["S\u00e6t tilpasset st\u00f8rrelse"],"Search %s":["S\u00f8g %s"],"Reset %s":["Nulstil %s"],"Hide and reset %s":["Skjul og nulstil %s"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s-indstillinger"],"Reset all":["Nulstil alle"],"Unlink sides":["Frig\u00f8r sider"],"Link sides":["Sammenk\u00e6d sider"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["V\u00e6lger til tilpasset farve. Den aktuelt valgte farve hedder \"%1$s\" og har en v\u00e6rdi p\u00e5 \"%2$s\"."],"Border color and style picker.":["Farve- og stilartv\u00e6lger for kant."],"Border color picker.":["Farvev\u00e6lger for kant."],"Close border color":["Luk kantfarve"],"Top border":["\u00d8verste kant"],"Left border":["Venstre kant"],"Right border":["H\u00f8jre kant"],"Bottom border":["Nederste kant"],"All sides":["Alle sider"],"Loading \u2026":["Indl\u00e6ser \u2026"],"Border color and style picker":["Farve- og stilartv\u00e6lger for kant"],"View previous month":["Vis forrige m\u00e5ned"],"View next month":["Vis n\u00e6ste m\u00e5ned"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Valgt. Der er %2$d event","%1$s. Valgt. Der er %2$d events"],"%1$s. Selected":["%1$s. Valgt"],"Unset":["Nulstil"],"S":["S"],"M":["M"],"L":["L"],"XL":["XL"],"XXL":["XXL"],"%s reset to default":["Nulstil %s"],"%s hidden and reset to default":["%s skjules og s\u00e6ttes til standard"],"%s is now visible":["%s vises nu"],"All options are currently hidden":["Alle indstillinger er skjult"],"All options reset":["Alle indstillinger er nulstillet"],"Increment":["For\u00f8g"],"Decrement":["Formindsk"],"Show details":["Vis detaljer"],"Extra Extra Large":["Ekstra ekstra stor"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat indl\u00e6st. Skriv for at filtrere alle tilg\u00e6ngelige resultater. Brug piletasterne op og ned til at navigere.","F\u00f8rste %d resultater indl\u00e6st. Skriv for at filtrere alle tilg\u00e6ngelige resultater. Brug piletasterne op og ned til at navigere."],"Scrollable section":["Sektion, der kan rulles"],"Focal point left position":["Fokuspunkt venstre position"],"Focal point top position":["Fokuspunkt \u00f8verste position"],"Warning notice":["Advarselsmeddelelse"],"Information notice":["Informationsmeddelelse"],"Error notice":["Fejlmeddelelse"],"Notice":["Bm\u00e6rkning"],"No color selected":["Ingen farve valgt"],"Small viewport width (svw)":["Lille viewport (svw)"],"Small viewport height (svh)":["Lille viewport (svh)"],"Viewport smallest size in the inline direction (svi)":["Viewport mindste st\u00f8rrelse i inline-retningen (svi)"],"Small viewport width or height (svi)":["Lille viewport eller h\u00f8jde (svi)"],"Viewport smallest size in the block direction (svb)":["Viewport mindste st\u00f8rrelse i blokretningen (svb)"],"Small viewport width or height (svb)":["Lille viewport bredde eller h\u00f8jde (svb)"],"Small viewport smallest dimension (svmin)":["Lille viewport mindste dimension (svmin)"],"Large viewport width (lvw)":["Stor viewport bredde (lvw)"],"Large viewport height (lvh)":["Stor viewport h\u00f8jde (lvh)"],"Large viewport width or height (lvi)":["Stor viewport bredde eller h\u00f8jde (lvi)"],"Large viewport width or height (lvb)":["Stor viewport bredde eller h\u00f8jde (lvb)"],"Large viewport smallest dimension (lvmin)":["Stor viewport mindste dimension (lvmin)"],"Dynamic viewport width (dvw)":["Dynamisk viewport bredde (dvw)"],"Dynamic viewport height (dvh)":["Dynamisk viewport h\u00f8jde (dvh)"],"Dynamic viewport width or height (dvi)":["Dynamisk viewport-bredde eller -h\u00f8jde (dvi)"],"Dynamic viewport width or height (dvb)":["Dynamisk viewport-bredde eller -h\u00f8jde (dvb)"],"Dynamic viewport smallest dimension (dvmin)":["Dynamisk viewport mindste dimension (dvmin)"],"Dynamic viewport largest dimension (dvmax)":["Dynamisk viewport st\u00f8rste dimension (dvmax)"],"Small viewport largest dimension (svmax)":["Lille viewport st\u00f8rste dimension (svmax)"],"Large viewport largest dimension (lvmax)":["Stor vewport st\u00f8rste dimension (lvmax)"],"Top side":["\u00d8verste side"],"Bottom side":["Nederste side"],"Left side":["Venstre side"],"Right side":["H\u00f8jre side"],"Top and bottom sides":["Over- og underside"],"Left and right sides":["Venstre og h\u00f8jre side"],"Edit: %s":["Rediger: %s"],"categories\u0004All":["Alle"],"authors\u0004All":["Alle"],"Remove color: %s":["Fjern farve: %s"],"Select an item":["V\u00e6lg et emne"],"Select AM or PM":["V\u00e6lg AM eller PM"],"%s items selected":["%s elementer valgt"],"Border color and style picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\". The currently selected style is \"%3$s\".":["Kantfarve og stilv\u00e6lger. Den valgte farve hedder \"%1$s\" og har v\u00e6rdien \"%2$s\". Den valgte stil er \"%3$s\"."],"Border color and style picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Kantfarve og stilv\u00e6lger. Den valgte farve hedder \"%1$s\" og har v\u00e6rdien \"%2$s\"."],"Border color and style picker. The currently selected color has a value of \"%1$s\". The currently selected style is \"%2$s\".":["Kantfarve og stilv\u00e6lger. Den valgte farve har v\u00e6rdien \"%1$s\". Den valgte stil er \"%2$s\"."],"Border color and style picker. The currently selected color has a value of \"%s\".":["Kantfarve og stilv\u00e6lger. Den valgte farve har v\u00e6rdien \"%s\"."],"Border color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Kantfarvev\u00e6lger. Den valgte farve hedder \"%1$s\" og har v\u00e6rdien \"%2$s\"."],"Border color picker. The currently selected color has a value of \"%s\".":["Kantfarvev\u00e6lger. Den valgte farve har v\u00e6rdien \"%s\"."],"input control\u0004Show %s":["Vis %s"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Calendar":["Kalender"],"Custom":["Brugerdefineret"],"Mixed":["Blandet"],"Clear":["Ryd"],"Custom Size":["Tilpasset st\u00f8rrelse"],"Previous":["Forrige"],"Author":["Forfatter"],"Categories":["Kategorier"],"Done":["F\u00e6rdig"],"Cancel":["Annuller"],"Left":["Venstre"],"Center":["Center"],"Medium":["Medium"],"OK":["OK"],"Search":["S\u00f8g"],"Close":["Luk"],"Default":["Standard"],"No results found.":["Ingen resultater fundet."],"Copy":["Kopier"],"Top":["Top"],"Top Left":["\u00d8verst til venstre"],"Top Right":["\u00d8verst til h\u00f8jre"],"Bottom Left":["Nederst til venstre"],"Bottom Right":["Nederst til h\u00f8jre"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Next":["N\u00e6ste"],"Drop files to upload":["Tr\u00e6k filer for at uploade"],"Large":["Stor"],"Style":["Style"],"Back":["Tilbage"],"Year":["\u00c5r"],"Border color":["Kantfarve"],"Date":["Dato"],"Month":["M\u00e5ned"],"Day":["Dag"],"Time":["Tid"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5bner i en ny fane)"],"Copied!":["Kopieret!"],"Small":["Lille"],"January":["januar"],"February":["februar"],"March":["marts"],"April":["april"],"May":["maj"],"June":["juni"],"July":["juli"],"August":["august"],"September":["september"],"October":["oktober"],"November":["november"],"December":["december"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}