{"translation-revision-date":"2025-04-10 13:13:40+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Attributes":["Egenskaber"],"Delete":["Slet"],"Submit":["Send"],"Scale":["Skaler"],"Edit link":["Rediger link"],"Search results for \"%s\"":["S\u00f8geresultater for \"%s\""],"Insert":["Inds\u00e6t"],"Align text":["Juster tekst"],"Type":["Type"],"Background":["Baggrund"],"Shuffle":["Shuffle"],"Justify text":["Juster tekst"],"Styles":["Stilarter"],"Upload":["Upload"],"text color":["tekstfarve"],"Clear selection.":["Nulstil valg."],"Tools":["V\u00e6rkt\u00f8jer"],"Auto":["Auto"],"List View":["Listevisning"],"Minimum height":["Minimumsh\u00f8jde"],"Original":["Original"],"Invalid source":["Ugyldig kilde"],"Blocks":["Blokke"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat fundet, brug piletasterne op og ned for at navigere.","%d resultater fundet, brug piletasterne op og ned for at navigere."],"No results.":["Ingen resultater."],"Reset":["Nulstil"],"Change text alignment":["\u00c6ndr tekstjustering"],"Full width":["Fuld bredde"],"Change alignment":["\u00c6ndr justering"],"Current":["Nuv\u00e6rende"],"Convert to HTML":["Konverter til HTML"],"After Conversion":["Efter konvertering"],"No block selected.":["Ingen blok valgt."],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Denne blok er st\u00f8dt p\u00e5 en fejl og kan ikke forh\u00e5ndsvises."],"Convert to Classic Block":["Konverter til klassisk blok"],"Resolve Block":["L\u00f8s blok"],"Convert to Blocks":["Konverter til blokke"],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f8s"],"Block contains unexpected or invalid content.":["Denne blok indeholder uventet eller ugyldigt indhold."],"Block: %s":["Blok: %s"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blokken \"%s\" er den eneste blok, og den kan derfor ikke flyttes"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flyt %1$s blok fra position %2$d ned til position %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blokken %1$s er ved slutningen af indholdet og kan ikke flyttes mod h\u00f8jre"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flyt %1$s blok fra position %2$d op til position %3$d"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blokken %1$s er i starten af indholdet og kan ikke flyttes mod h\u00f8jre"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokkene kan ikke flyttes op, da de allerede er \u00f8verst"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokkene kan ikke flyttes ned, da de allerede er nederst"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Flyt %1$d blokke fra position %2$d op med \u00e9n placering"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Flyt %1$d blokke fra position %2$d ned med \u00e9n placering"],"Edit as HTML":["Rediger som HTML"],"Edit visually":["Rediger visuelt"],"More options":["Flere muligheder"],"Duplicate":["Duplik\u00e9r"],"Change type of %d block":["\u00c6ndre type af %d blok","\u00c6ndre type af %d blokke"],"Transform to":["Transformer til"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Denne farvekombination kan v\u00e6re besv\u00e6rlig for folk at l\u00e6se. Pr\u00f8v at bruge en m\u00f8rkere baggrundsfarve og\/eller en lysere %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Denne farvekombination kan v\u00e6re besv\u00e6rlig for folk at l\u00e6se. Pr\u00f8v at bruge en lysere baggrundsfarve og\/eller en m\u00f8rkere %s."],"Attempt recovery":["Fors\u00f8g gendannelse"],"Add %s":["Tilf\u00f8j %s"],"%d result found.":["%d resultat fundet.","%d resultater fundet."],"blocks\u0004Most used":["Mest anvendte"],"Paste or type URL":["Inds\u00e6t eller skriv URL"],"no title":["ingen titel"],"Skip to the selected block":["Spring til den valgte blok"],"Link settings":["Link indstillinger"],"HTML anchor":["HTML-anker"],"Additional CSS class(es)":["Ekstra CSS-klasse(r)"],"Options":["Muligheder"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Naviger til den n\u00e6rmeste v\u00e6rkt\u00f8jslinje."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["V\u00e6lg al tekst mens du skriver. Tryk igen for at v\u00e6lge alle blokke."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplik\u00e9r valgte blok(ke)."],"Remove the selected block(s).":["Fjerne valgte blok(ke)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Inds\u00e6t en ny blok f\u00f8r den valgte blok(ke)."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inds\u00e6t en ny blok efter den eller de markerede blokke."],"%d block":["%d blok","%d blokke"],"Document":["Dokument"],"Find original":["Find original"],"This block can only be used once.":["Denne blok kan kun bruges en gang."],"Button":["Knap"],"Fixed background":["Fastgjort baggrund"],"Edit URL":["Rediger URL"],"Text alignment":["Tekstjustering"],"Heading %d":["Overskrift %d"],"Heading":["Overskrift"],"Align text left":["Venstrestil tekst"],"Align text center":["Centrer tekst"],"Align text right":["H\u00f8jrestil tekst"],"Block tools":["Blok-v\u00e6rkt\u00f8jer"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["For at redigere denne blok skal du have rettigheder til at uploade medier."],"block style\u0004Default":["Standard"],"Change block type or style":["Skift bloktype eller stil"],"verb\u0004Group":["Grupp\u00e9r"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor\u0004Ungroup":["Opdel gruppe"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Mens du skriver, kan du trykke p\u00e5 <kbd>\/<\/kbd> s\u00e5 du hurtigt kan inds\u00e6tte nye blokke."],"Add a block":["Tilf\u00f8j en blok"],"This color combination may be hard for people to read.":["Denne farvekombination kan v\u00e6re sv\u00e6r at l\u00e6se."],"Skip":["Spring over"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Overf\u00f8r en fil, eller v\u00e6lg en fra dit mediebibliotek."],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Indtast et ord eller to \u2014 uden mellemrum \u2014 for at lave en enest\u00e5ende webadresse kun til denne blok, kaldet et \u201canker\u201d. Derefter vil du kunne linke direkte til denne sektion af din side."],"Learn more about anchors":["L\u00e6r mere om ankre"],"Separate multiple classes with spaces.":["Adskil flere klasser med mellemrum."],"Group":["Gruppe"],"Open in new tab":["\u00c5bn i et nyt faneblad"],"Border radius":["Kantradius"],"Link rel":["Link rel"],"Move left":["Flyt mod venstre"],"Move right":["Flyt mod h\u00f8jre"],"Gradient":["Graduering"],"Block breadcrumb":["Blok-br\u00f8dkrumme"],"Multiple selected blocks":["Flere valgte blokke"],"%s block added":["%s blok tilf\u00f8jet"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Tilf\u00f8j %s"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Tilf\u00f8j blok"],"Choose variation":["V\u00e6lg variation"],"Select a variation to start with:":["V\u00e6lg en variation at starte med."],"Currently selected link settings":["Nuv\u00e6rende valgte link-indstillinger"],"Press ENTER to add this link":["Tast ENTER for at tilf\u00f8je dette link"],"Search or type URL":["S\u00f8g p\u00e5, eller inds\u00e6t url"],"Currently selected":["Valgte"],"The media file has been replaced":["Mediefilen er blevet erstattet"],"Open Media Library":["\u00c5ben mediebiblioteket"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Styrer %1$s egenskaben for %2$s viewports."],"Small screens":["Sm\u00e5 sk\u00e6rme"],"Medium screens":["Mellem sk\u00e6rme"],"Large screens":["Store sk\u00e6rme"],"Use the same %s on all screen sizes.":["Brug de samme %s p\u00e5 alle sk\u00e6rmst\u00f8rrelser."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Skift mellem at bruge den samme v\u00e6rdi for alle sk\u00e6rmst\u00f8rrelser eller s\u00e6tte en bestemt v\u00e6rdi for hver sk\u00e6rmst\u00f8rrelse."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flyt %1$s blok fra position %2$d til venstre til position %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flyt %1$s blok fra position %2$d til h\u00f8jre til position %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blokken %1$s er ved slutningen af indholdet og kan ikke flyttes ned"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blokken %1$s er ved slutningen af indholdet og kan ikke flyttes til venstre"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blokken %1$s er i starten af indholdet og kan ikke flyttes op"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blokken %1$s er i starten af indholdet og kan ikke flyttes til venstre"],"Line height":["Linjeh\u00f8jde"],"Typography":["Skrifttype"],"Padding":["Indre margen"],"Spacing":["Afstand"],"Change matrix alignment":["Tilpas matrixjustering"],"Open Colors Selector":["\u00c5ben farvev\u00e6lger"],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Indryk en liste ved at trykke p\u00e5 <kbd>mellemrumstasten<\/kbd> i begyndelsen af linjen."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Udryk en liste ved at trykke <kbd>backspace<\/kbd> i begyndelsen af linjen."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Tr\u00e6k filer ind i editoren for automatisk at inds\u00e6tte medieblokke."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Skift bloktypen ved at trykke p\u00e5 blokikonet i v\u00e6rkt\u00f8jslinjen."],"%d block added.":["%d blok tilf\u00f8jet.","%d blokke tilf\u00f8jet."],"Patterns":["Blokgrupper"],"A tip for using the block editor":["Et tip om brugen af blokeditoren"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Gennemse alt. Dette vil \u00e5bne inds\u00e6tter-panelet i editorens v\u00e6rkt\u00f8jslinje."],"Browse all":["Gennemse alle"],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kopierede \"%s\" til udklipsholder."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Flyttede %s til udklipsholder."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopierede %d blok til udklipsholder.","Kopierede %d blokke til udklipsholder."],"Moved %d block to clipboard.":["Flyttede %d blok til udklipsholder.","Flyttede %d blokke til udklipsholder."],"Move to":["Flyt til"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Blok %1$d af %2$d, niveau %3$d"],"Block navigation structure":["Blok navigationsstruktur"],"Block variations":["Blokvariationer"],"Image size presets":["Forudindstillet billedst\u00f8rrelse"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Der opstod en ukendt fejl under oprettelsen. Pr\u00f8v igen."],"Creating":["Opretter"],"Current media URL:":["Nuv\u00e6rende medie-URL:"],"Move the selected block(s) up.":["Flyt valgte blok(ke) op."],"Move the selected block(s) down.":["Flyt valgte blok(-ke) ned."],"Aspect Ratio":["Billedformat"],"Landscape":["Landskab"],"Portrait":["Portr\u00e6t"],"Could not edit image. %s":["Kunne ikke redigere billede. %s"],"Zoom":["Zoom"],"Rotate":["Rot\u00e9r"],"Filter patterns":["Filtrer m\u00f8nstre"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Blokm\u00f8nster \"%s\" indsat."],"Search for patterns":["S\u00f8g efter blokgruppe"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Opret: <mark>%s<\/mark>"],"Appearance":["Udseende"],"Captions":["Billedtekster"],"Add an anchor":["Tilf\u00f8j et anker"],"Decoration":["Dekoration"],"Uppercase":["Store bogstaver"],"Lowercase":["Sm\u00e5 bogstaver"],"Capitalize":["Stort forbogstav"],"Letter case":["Store\/sm\u00e5 bogstaver"],"Font weight":["Skrift tykkelse"],"Font style":["Skrift-stil"],"Toggle full height":["Skift fuld h\u00f8jde"],"Block patterns":["Blokgrupper"],"Drag":["Tr\u00e6k"],"More":["Mere"],"Transform to variation":["Omdan til variation"],"Editor canvas":["Editorl\u00e6rred"],"Margin":["Margen"],"Duotone":["Duotone"],"Apply duotone filter":["Anvend duotone filter"],"Layout":["Layout"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Brug venstre og h\u00f8jre piletaster for at skifte mellem blokke"],"Search for blocks and patterns":["S\u00f8g efter blokke og blokgrupper"],"Type \/ to choose a block":["Tryk \/ for at v\u00e6lge en blok"],"Choose":["V\u00e6lg"],"Previous pattern":["Forrige blokgruppe"],"Next pattern":["N\u00e6ste blokgruppe"],"Carousel view":["Karruselvisning"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["V\u00e6rkt\u00f8jer giver mulighed for at v\u00e6lge, navigere og redigere blokke. Skift mellem v\u00e6lg og rediger ved trykke Escape og Enter."],"No preview available.":["Forh\u00e5ndsvisning ikke tilg\u00e6ngelig."],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Egen"],"Displays more block tools":["Viser flere blokv\u00e6rkt\u00f8jer"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Opret en tofarvet farveeffekt uden at miste det oprindelige billede."],"No selected font appearance":["Der vises ikke noget markeret skrifttypeudseende"],"Currently selected font weight: %s":["Aktuelt valgt skriftv\u00e6gt: %s"],"Currently selected font style: %s":["Aktuelt markeret typografi: %s"],"Currently selected font appearance: %s":["Aktuelt markeret skrifttypeudseende: %s"],"Top left":["\u00d8verst til venstre"],"Top right":["\u00d8verst til h\u00f8jre"],"Bottom left":["Nederst til venstre"],"Bottom right":["Nederst til h\u00f8jre"],"Unlink radii":["Frig\u00f8r radier"],"Link radii":["Sammenk\u00e6d radii"],"Radius":["Radius"],"Letter spacing":["Bogstavsafstand"],"Block spacing":["Blokafstand"],"Explore all patterns":["Udforsk alle m\u00f8nstre"],"Elements":["Elementer"],"link color":["linkfarve"],"Rename":["Omd\u00f8b"],"Use size preset":["Brug forudindstillet st\u00f8rrelse"],"Set custom size":["S\u00e6t tilpasset st\u00f8rrelse"],"Add pattern":["Tilf\u00f8j blokgruppe"],"Add default block":["Tilf\u00f8j standardblok"],"Lock %s":["L\u00e5s %s"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["V\u00e6lg specifikke egenskaber for at begr\u00e6nse eller l\u00e5se alle tilg\u00e6ngelige muligheder."],"Lock all":["L\u00e5s alle"],"Disable movement":["Deaktiver bev\u00e6gelse"],"Prevent removal":["Forhindre fjernelse"],"Unlock":["L\u00e5s op"],"Lock":["L\u00e5s"],"Select parent block (%s)":["V\u00e6lg overordnet blok (%s)"],"single horizontal line\u0004Row":["R\u00e6kke"],"verb\u0004Stack":["Stable"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Gennemsigtig tekst kan v\u00e6re sv\u00e6r for folk at l\u00e6se."],"%s deselected.":["%s fravalgt."],"%s blocks deselected.":["%s blokke fravalgt."],"Transform to %s":["Transformer til %s"],"Date format":["Datoformat"],"Default format":["Standard format"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d-m-y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d-m-y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j. M Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j. F Y H:i"],"long date format\u0004F j, Y":["j. F Y"],"Enter your own date format":["Indtast dit eget datoformat"],"Choose a format":["V\u00e6lg et format"],"Custom format":["Brugerdefineret format"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Indtast en dato eller tid <Link>format tekststreng<\/Link>."],"Link is empty":["Linket er tomt"],"Delete selection.":["Slet valgte."],"Use featured image":["Brug udvalgt billede"],"Select the size of the source image.":["V\u00e6lg st\u00f8rrelsen p\u00e5 kildebilledet."],"Unlink sides":["Frig\u00f8r sider"],"Link sides":["Sammenk\u00e6d sider"],"Close block inserter":["Luk blokinds\u00e6tteren"],"Custom (%s)":["Tilpasset (%s)"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Alle blokke er valgt og kan ikke flyttes"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blokke kan ikke flyttes l\u00e6ngere til venstre, da de allerede l\u00e6ngst til venstre"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blokke kan ikke flyttes l\u00e6ngere til h\u00f8jre, da de allerede er l\u00e6ngst til h\u00f8jre"],"Restrict editing":["Begr\u00e6ns redigering"],"Apply to all blocks inside":["Anvend p\u00e5 alle indeholdte blokke"],"Font":["Skrifttype"],"Inner blocks use content width":["Indvendige blokke bruger indholdsbredde"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Indlejrede blokke bruger indholdsbredde med muligheder for fuld og bred bredde."],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Indlejrede blokke vil fylde bredden af denne layoutcontainer. Skift for at begr\u00e6nse."],"short date format without the year\u0004M j":["j. M"],"Now":["Nu"],"Unset":["Nulstil"],"Set the width of the main content area.":["S\u00e6t bredden p\u00e5 indholdsomr\u00e5det."],"H1":["H1"],"H2":["H2"],"H3":["H3"],"H4":["H4"],"H5":["H5"],"H6":["H6"],"Hover":["Hover"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Flyt %1$d blokke en plads ned fra position %2$d"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Flyt %1$d blokke en plads til venstre fra position %2$d"],"Stretch to fill available space.":["Str\u00e6k for at udfylde ledig plads."],"Specify a fixed width.":["Angiv en fast bredde."],"Specify a fixed height.":["Angiv en fast h\u00f8jde."],"Fit contents.":["Tilpas indhold."],"Fixed":["Fastgjort"],"Go to parent Navigation block":["G\u00e5 til overordnet Navigationsblok"],"Pattern":["Blokgruppe"],"Report %s":["Rapporter %s"],"Insert external image":["Inds\u00e6t eksternt billede"],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Dette billede kan ikke overf\u00f8res til dit Mediebibliotek, men kan stadig inds\u00e6ttes som et eksternt billede."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Eksterne billeder kan blive slettet af den eksterne udbyder uden advarsel og kan have juridiske implikationer i forhold til rettigheder og privatlivspolitik."],"Image uploaded and inserted.":["Billede overf\u00f8rt og indsat."],"Image inserted.":["Billede indsat."],"Media List":["Medieliste"],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Kunne ikke tilf\u00f8je stilarter. Denne funktion er kun tilg\u00e6ngelig for sikre (HTTPS) websteder i underst\u00f8ttende browsere."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Kunne ikke tilf\u00f8je stilarter. Tillad venligst adgang til klippebord, inden du forts\u00e6tter."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Kunne ikke tilf\u00f8je stilarter. Blokstilarter blev ikke fundet i det kopierede indhold."],"Pasted styles to %s.":["Tilf\u00f8jede stilarter til %s."],"Pasted styles to %d blocks.":["Tilf\u00f8jede stilarter til %d blokke."],"Copy styles":["Kopier stilarter"],"Paste styles":["Inds\u00e6t stilarter"],"Sticky":["Fastgjort"],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Denne blok vil forblive fastgjort til toppen af vinduet, i stedet for at scrolle."],"The block will not move when the page is scrolled.":["Denne blok flytter sig ikke, n\u00e5r siden scrolles ned."],"Position":["Position"],"Currently selected position: %s":["Nuv\u00e6rende position: %s"],"Format tools":["Formateringsv\u00e6rkt\u00f8j"],"%s block inserted":["%s-blok indsat"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Tilf\u00f8j til %1$s blok p\u00e5 position %2$d, niveau %3$d"],"Shadow":["Skygge"],"There is an error with your CSS structure.":["Der er en fejl i din CSS struktur."],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Fastgjort"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fastgjort"],"Grid":["Grid"],"Minimum column width":["Minimum kolonnebredde"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Add before":["Tilf\u00f8j f\u00f8r"],"Add after":["Tilf\u00f8j efter"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blokken vil holde sig til det scrollbare omr\u00e5de i den overordnede %s-blok."],"Color %s styles":["Farve %s stilarter"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtre"],"Position: %s":["Position: %s"],"Change level":["Skift Niveau"],"Example:":["Eksempel:"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Resolution":["Opl\u00f8sning"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avanceret"],"Suggestions":["Forslag"],"%d Block":["%d blok","%d blokke"],"%d word selected.":["%d ord valgt.","%d ord valgt."],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Brugerdefineret"],"Aspect ratio":["Billedformat"],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Fyld"],"Fill the space by stretching the content.":["Udfyld pladsen ved at str\u00e6kke indholdet."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Indhold"],"Fit the content to the space without clipping.":["Tilpas indholdet til pladsen uden at klippe."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Cover"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Udfyld pladsen ved at klippe det v\u00e6k, der ikke passer."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Ingen"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Du m\u00e5 ikke justere st\u00f8rrelsen p\u00e5 indholdet. Indhold, der er for stort, vil blive besk\u00e5ret, og indhold, der er for sm\u00e5t, vil f\u00e5 ekstra polstring."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Skaler ned"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Skaler indholdet ned, s\u00e5 det passer til pladsen, hvis det er for stort. Indhold, der er for lille, vil have ekstra polstring."],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniature"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Medium"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Stor"],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Fuld st\u00f8rrelse"],"Image covers the space evenly.":["Billedet d\u00e6kker pladsen j\u00e6vnt."],"Image is contained without distortion.":["Billedet er indeholdt uden forvr\u00e6ngning."],"First page":["F\u00f8rste side"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s af %2$s"],"Last page":["Sidste side"],"Select text across multiple blocks.":["V\u00e6lg tekst p\u00e5 tv\u00e6rs af flere blokke."],"%d pattern found":["%d blokgruppe fundet","%d blokgrupper fundet"],"Pattern Directory":["Katalog over blokgrupper (Pattern Directory)"],"Theme & Plugins":["Tema & plugins"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Blokgrupper er tilg\u00e6ngelige fra <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, samlet i det aktive tema eller oprettet af brugere p\u00e5 denne side. Kun blokgrupper, der er oprettet p\u00e5 denne side, kan synkroniseres."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"%d category button displayed.":["%d kategori-knap vises.","%d kategori-knapper vises."],"No results found":["Ingen resultater fundet"],"Only images can be used as a background image.":["Kun billeder kan bruges som baggrundsbillede."],"Background image":["Baggrundsbillede"],"Drop to upload":["Tr\u00e6k hertil for at overf\u00f8re"],"Block name reset to: \"%s\".":["Blokkens navn er nulstillet til: \"%s\"."],"Block name changed to: \"%s\".":["Blokkens navn er \u00e6ndret til: \"%s\"."],"Ungroup":["Split gruppe"],"Image settings\u0004Settings":["Indstillinger"],"Expand on click":["Udvid ved klik"],"Link copied to clipboard.":["Link kopieret til udklipsholder."],"Copy link%s":["Kopier link%s"],"Repeat":["Gentag"],"Drop shadow":["Faldskygge"],"Drop shadows":["Faldskygger"],"Border & Shadow":["Kanter og skygge"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Administrer inklusion af blokke, der tilf\u00f8jes automatisk af plugins."],"patterns\u0004Synced":["Synkroniseret"],"patterns\u0004Not synced":["Ikke synkroniseret"],"Select parent block: %s":["V\u00e6lg overordnet blok: %s"],"No transforms.":["Ingen transformationer."],"Multiple blocks selected":["Flere blokke valgt"],"Locked":["L\u00e5st"],"screen sizes\u0004All":["Alle"],"Link to image file":["Link til billedfil"],"Link to attachment page":["Link til vedh\u00e6ftet side"],"Link CSS class":["Link CSS-klasse"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Skaler billedet med en lightbox-effekt."],"Scales the image with a lightbox effect":["Skalerer billedet med en lightbox-effekt"],"Disable expand on click":["Deaktiver udvidelse ved klik"],"%s block.":["%s blok.","%s blokke."],"%s element.":["%s element.","%s elementer."],"%s settings.":["%s indstillinger."],"%s styles.":["%s styles."],"%s.":["%s."],"Be careful!":["V\u00e6r forsigtig!"],"Focal point":["Focuspunkt"],"Manual":["Manuel"],"Image has a fixed width.":["Billedet har en fast bredde."],"Add background image":["Tilf\u00f8j baggrundsbillede"],"Background image: %s":["Baggrundsbillede: %s"],"No background image selected":["Ingen baggrundsbillede valgt"],"Size option for background image control\u0004Cover":["Forside"],"Size option for background image control\u0004Contain":["Begr\u00e6ns"],"Size option for background image control\u0004Tile":["Side om side"],"Background image width":["Bredde p\u00e5 baggrundsbillede"],"Grid span":["Gitterbredde"],"Column span":["Kolonnebredde"],"Row span":["R\u00e6kkebredde"],"Grid placement":["Gitterplacering"],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Denne blok tillader overskrivninger. \u00c6ndring af navnet kan for\u00e5rsage problemer med indhold, der er indtastet i forekomster af denne blokgruppe."],"Collapse all other items.":["Skjul alle andre elementer."],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Opret en blokgruppe fra de udvalgte blokke."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Denne blok er forbundet."],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["Disse blokke er forbundet."],"verb\u0004Grid":["Gitter"],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Tilf\u00f8j blokgruppe"],"Selected blocks are grouped.":["Valgte blokke er grupperet."],"This block is locked.":["Denne blok er l\u00e5st."],"Grid items can be manually placed in any position on the grid.":["Gridelementer kan manuelt placeres i enhver position p\u00e5 gitteret."],"Grid items are placed automatically depending on their order.":["Grid-emner placeres automatisk afh\u00e6ngigt af deres r\u00e6kkef\u00f8lge."],"Grid item position":["Position for gitteremne"],"Background size, position and repeat options.":["Baggrundsst\u00f8rrelse, -position og -gentagelsesmuligheder."],"Only one image can be used as a background image.":["Kun \u00e9t billede kan bruges som baggrundsbillede."],"Intrinsic block width in flex layout\u0004Fit":["Passer"],"Block with expanding width in flex layout\u0004Grow":["Vokse"],"Block with fixed width in flex layout\u0004Fixed":["Fast"],"Layout type":["Layouttype"],"Drop pattern.":["Drop blokgruppe."],"Drag and drop patterns into the canvas.":["Tr\u00e6k og slip blokgrupper ind i l\u00e6rredet."],"Attributes connected to custom fields or other dynamic data.":["Egenskaber forbundet med tilpassede felter eller andre dynamiske data."],"Unlock content locked blocks\u0004Modify":["Rediger"],"Upload or drag an audio file here, or pick one from your library.":["Upload eller tr\u00e6k en lydfil hertil, eller v\u00e6lg en fra dit bibliotek."],"Upload or drag an image file here, or pick one from your library.":["Upload eller tr\u00e6k en billedfil hertil, eller v\u00e6lg en fra dit bibliotek."],"Upload or drag a video file here, or pick one from your library.":["Upload eller tr\u00e6k en videofil hertil, eller v\u00e6lg en fra dit bibliotek."],"Empty %s; start writing to edit its value":["Tom %s; begynd at skrive for at redigere dens v\u00e6rdi"],"spacing\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"block label\u0004%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"None":["Ingen"],"Content":["Indhold"],"Size":["St\u00f8rrelse"],"Select":["V\u00e6lg"],"Theme":["Tema"],"Text":["Tekst"],"Align":["Justering"],"Next page":["N\u00e6ste side"],"Previous page":["Forrige side"],"Custom":["Brugerdefineret"],"User":["Bruger"],"Content width":["Indholdsbredde"],"Mixed":["Blandet"],"Clear":["Ryd"],"Media Library":["Mediebibliotek"],"Audio":["Lyd"],"Video":["Video"],"Insert from URL":["Inds\u00e6t fra URL"],"Replace":["Erstat"],"Link selected.":["Link markeret."],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Wide width":["Bred bredde"],"Pale pink":["Bleg pink"],"Vivid red":["Livlig r\u00f8d"],"Luminous vivid orange":["Lysende levende orange"],"Luminous vivid amber":["Lysende levende rav"],"Light green cyan":["Lysegr\u00f8n cyan"],"Vivid green cyan":["Levende gr\u00f8n cyan"],"Pale cyan blue":["Bleg cyanbl\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Levende cyanbl\u00e5"],"Cyan bluish gray":["Cyan bl\u00e5lig gr\u00e5"],"font size name\u0004Small":["Lille"],"font size name\u0004Medium":["Mellem"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Huge":["Meget stor"],"%s block selected.":["%s blok er valgt.","%s blokke er valgt."],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Skift lodret justering"],"Vivid purple":["Livlig lilla"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Livlig cyan bl\u00e5 til livlig lilla"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Lysgr\u00f8n cyan til livlig gr\u00f8n cyan"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Lysende livlig rav til lysende livlig orange"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Lysende livlig orange til livlig r\u00f8d"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Meget lysgr\u00e5 til cyan bl\u00e5gr\u00e5"],"Cool to warm spectrum":["Koldt til varmt spektrum"],"Blush light purple":["Bl\u00f8d lyslilla"],"Blush bordeaux":["Bl\u00f8d bordeaux"],"Luminous dusk":["Lysende skumring"],"Pale ocean":["Blegt hav"],"Electric grass":["Elektrisk gr\u00e6s"],"Midnight":["Midnat"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Du er i redigeringstilstand. Tryk p\u00e5 Escape for vende tilbage til navigeringstilstand."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["I \u00f8jeblikket er du i navigations-tilstanden. Flyt blokken ved at bruge tabulator- eller pile-tasterne. Brug h\u00f8jre og venstre piletast for at flytte mellem indlejrede placeringer. Tast Enter for at afslutte navigations-tilstand og redigere den valgte blok."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Brug tabulator- og pile-tasterne til at v\u00e6lge placeringen af den nye blok. Brug venstre- og h\u00f8jre-pilene til at flytte mellem indlejrede placeringer. S\u00e5 snart en placering er valgt tast Enter eller Mellemrum for at flytte blokken."],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Juster top"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Juster midt"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Juster bund"],"Change items justification":["Tilpas elementets tekstjustering"],"Horizontal":["Vandret"],"Vertical":["Lodret"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Tilpas bredden p\u00e5 alle elementer, der er tildelt den midterste eller brede kolonner."],"Patterns list":["Liste over blokgrupper"],"Justify items left":["Venstrejuster elementer"],"Justify items center":["Centrer elementer"],"Justify items right":["H\u00f8jre-juster elementer"],"Space between items":["Afstand mellem elementer"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Egen"],"Flex":["Flex"],"Justification":["Lige margener"],"Allow to wrap to multiple lines":["Tillad ombrydning til flere linjer"],"Orientation":["Orientering"],"Flow":["Flow"],"Max %s wide":["Maks. %s bred"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"font style\u0004Italic":["Kursiv"],"font weight\u0004Thin":["Tynd"],"font weight\u0004Extra Light":["Ekstra Tynd"],"font weight\u0004Light":["Lys"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Medium":["Medium"],"font weight\u0004Semi Bold":["Semi-Fed"],"font weight\u0004Bold":["Fed"],"font weight\u0004Extra Bold":["Ekstra Fed"],"font weight\u0004Black":["Sort"],"Alignment option\u0004None":["Ingen"],"You are currently in zoom-out mode.":["Du er nu i zoom-out tilstand."],"Spacing control":["Kontrol af afstand"],"Constrained":["Begr\u00e6nset"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Str\u00e6k for at fylde"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Afstand imellem"],"Stretch items":["Str\u00e6k elementer"],"Horizontal & vertical":["Vandret og lodret"],"My patterns":["Mine blokgrupper"],"patterns\u0004All":["Alle"],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Blokke kan ikke inds\u00e6ttes i andre blokke med bindinger"],"font style\u0004Oblique":["Skr\u00e5"],"font weight\u0004Extra Black":["Ekstra Sort"],"font\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"URL":["URL"],"Edit":["Rediger"],"Apply":["Anvend"],"Publish":["Udgiv"],"Advanced":["Avanceret"],"Save":["Gem"],"Name":["Navn"],"Done":["F\u00e6rdig"],"Plugins":["Plugins"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Cancel":["Annuller"],"Thumbnail":["Miniature"],"Left":["Venstre"],"Right":["H\u00f8jre"],"Medium":["Medium"],"Full Size":["Fuld st\u00f8rrelse"],"Caption":["Billedtekst"],"Media":["Medier"],"Search":["S\u00f8g"],"Close":["Luk"],"Black":["Sort"],"White":["Hvid"],"Width":["Bredde"],"Settings":["Indstillinger"],"Height":["H\u00f8jde"],"Default":["Standard"],"No results found.":["Ingen resultater fundet."],", ":[", "],"Row":["R\u00e6kke"],"Column":["Kolonne"],"Paragraph":["Afsnit"],"Underline":["Understreget"],"Strikethrough":["Gennemstreg"],"Copy":["Kopier"],"Border":["Ramme"],"Dimensions":["Dimensioner"],"Top":["Top"],"Bottom":["Bund"],"Source":["Kilde"],"Insert link":["Inds\u00e6t link"],"Remove link":["Fjern link"],"Image":["Billede"],"Link":["Link"],"Remove":["Fjern"],"Colors":["Farver"],"Large":["Stor"],"Columns":["Kolonner"],"Move down":["Flyt ned"],"Move up":["Flyt op"],"Align right":["H\u00f8jrestil"],"Align center":["Centrer"],"Align left":["Venstrestil"],"Rows":["R\u00e6kker"],"Back":["Tilbage"],"Color":["Farve"],"Paste URL or type to search":["Inds\u00e6t URL eller skriv for at s\u00f8ge"],"Additional CSS":["Ekstra CSS"],"%s item":["%s element","%s elementer"],"List view":["Listevisning"],"Grid view":["Gittervisning"],"Uncategorized":["Ikke-kategoriseret"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}