{"translation-revision-date":"2022-11-22 13:58:00+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"A person logo \/ avatar need to be set for structured data to work properly. Since you haven\u2019t set these yet, we are using the site logo as default values.":["Et personlogo \/ avatar skal ops\u00e6ttes for at strukturerede data fungerer korrekt. Da du ikke har angivet disse endnu, bruger vi webstedslogoet som standardv\u00e6rdi."],"Get the %s plugin!":["F\u00e5 %s plugin!"],"Are you publishing news articles? %s helps you optimize your site for Google News. Get %s now!":["Udgiver du nyhedsartikler? %s hj\u00e6lper dig med at optimere dit websted til Google Nyheder. F\u00e5 %s nu!"],"Dismiss this notice.":["Afvis denne meddelelse."],"Get the most out of Yoast SEO":["F\u00e5 mest muligt ud af Yoast SEO"],"Want to optimize even further with the help of our SEO experts? Sign up for our free weekly webinar!":["Vil du optimere endnu mere med hj\u00e6lp fra vores SEO-eksperter? Tilmeld dig vores gratis ugentlige webinar!"],"Register now!":["Tilmeld dig nu!"],"There are unsaved changes in one or more steps. Leaving means that those changes may not be saved. Are you sure you want to leave?":["Der er ikke-gemte \u00e6ndringer i et eller flere trin. Forlader du siden nu betyder det, at disse \u00e6ndringer muligvis ikke gemmes. Er du sikker p\u00e5, at du vil forts\u00e6tte?"],"Personal social profiles":["Personlige sociale profiler"],"Your website is currently configured to represent a Person. If you want to edit the social accounts for your site, please go to the user profile of the selected person%1$s.":["Dit website er i \u00f8jeblikket konfigureret til at repr\u00e6sentere en person. Hvis du vil redigere de sociale konti for dit websted, skal du g\u00e5 til brugerprofilen for den valgte person%1$s."],"If you want your site to represent an Organization, please select 'Organization' in the 'Knowledge Graph & Schema.org' section of the %1$sSearch Appearance%2$s settings.":["Hvis du \u00f8nsker, at dit websted skal repr\u00e6sentere en organisation, skal du v\u00e6lge \"Organisation\" i afsnittet \"Infograf og Schema.org\" i indstillingerne for %1$sS\u00f8gningsudseende%2$s."],"Tell us if you have any other profiles on the web that belong to your organization. You can also add profiles from platforms like Instagram, YouTube, LinkedIn, Pinterest or Wikipedia.":["Fort\u00e6l os, hvis du har andre profiler p\u00e5 nettet, der tilh\u00f8rer din organisation. Du kan ogs\u00e5 tilf\u00f8je profiler fra platforme som Instagram, YouTube, LinkedIn, Pinterest eller Wikipedia."],"Your website is currently configured to represent an Organization. If you want your site to represent a Person, please select 'Person' in the 'Knowledge Graph & Schema.org' section of the %1$sSearch Appearance%2$s settings.":["Dit websted er i \u00f8jeblikket konfigureret til at repr\u00e6sentere en organisation. Hvis du \u00f8nsker, at dit website skal repr\u00e6sentere en person, skal du v\u00e6lge \"Person\" i afsnittet \"Infograf og Schema.org\" i indstillingerne for %1$sS\u00f8gningsudseende%2$s."],"E.g. https:\/\/www.facebook.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.facebook.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.instagram.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.instagram.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.myspace.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.myspace.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.twitter.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.twitter.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.youtube.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.youtube.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast"],"Other social profile":["Anden social profil"],"E.g. https:\/\/social-platform.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/social-platform.com\/yoast"],"Delete item":["Slet emne"],"Add another profile":["Tilf\u00f8je en anden profil"],"Saved!":["Gemt!"],"Could not save this value. Please check the URL.":["Kunne ikke gemme denne v\u00e6rdi. Tjek venligst URL'en."],"Could not save this value. Please check the URL or username.":["Kunne ikke gemme denne v\u00e6rdi. Tjek venligst URL eller brugernavn. "],"Social image":["Socialt billede"],"Image":["Billede"],"Select image":["V\u00e6lg billede"],"Learn more about the schema settings":["L\u00e6s mere om indstillinger for arkiver"],"Upon saving, this setting will apply to all of your %1$s. %1$s that are manually configured will be left untouched.":["N\u00e5r du gemmer, s\u00e5 vil denne indstilling blive anvendt p\u00e5 alle dine %1$s. %1$s der er sat op manuelt vil v\u00e6re uber\u00f8rte.","N\u00e5r du gemmer, s\u00e5 vil disse indstillinger blive anvendt p\u00e5 alle dine %1$s. %1$s der er sat op manuelt vil v\u00e6re uber\u00f8rte"],"Schema settings":["Skemaindstillinger"],"default":["standard"],"Default Article type":["Standard artikeltype"],"Default Page type":["Standard sidetype"],"Choose how your %1$s should be described by default in your site's schema.org markup. You can change these settings for individual %1$s.":["V\u00e6lg hvordan din din %1$s som standard skal beskrives i dit websteds schema.org opmarkering. Du kan \u00e6ndre disse indstillinger for individuelle %1$s."],"Person logo \/ avatar":["Personens logo \/ avatar"],"Get the %s plugin now":["Hent %s plugin'et nu"],"Serving local customers?":["Rettet mod lokale kunder?"],"Truly optimize your site for a local audience with our %s plugin! Optimized address details, opening hours, store locator and pickup option!":["F\u00e5 virkelig optimeret dit websted til lokale bes\u00f8gende med vores %s plugin! Optimerede adresseoplysninger, \u00e5bningstider, butikslokalisering og afhentningsmuligheder!"],"Organization logo":["Organisationslogo"],"Organization's social profiles":["Virksomhedens sociale profiler"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate their profile to make sure the information is correct.%3$s":["Du har valgt brugeren %1$s som den person som dette websted repr\u00e6senterer. Dennes brugerprofil vil nu blive brugt i s\u00f8geresultater. %2$sOpdater deres profil for at v\u00e6re sikker p\u00e5 at informationerne er rigtige.%3$s"],"Select a user...":["V\u00e6lg en bruger..."],"Please select a user below to make your site's meta data complete.":["V\u00e6lg venligst en bruger herunder for at fuldf\u00f8re dit websteds metadata."],"Save changes":["Gem \u00e6ndringer"],"Name":["Navn"],"Facebook":["Facebook"],"Twitter":["Twitter"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/settings.js"}}