{"translation-revision-date":"2023-12-20 11:47:37+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Learn how to increase your rankings with %1$s":["F\u00e5 flere oplysninger om, hvordan du \u00f8ger dine placeringer med %1$s"],"If you select a Person to represent this site, we will use the social profiles from the selected user's profile page.":["Hvis du v\u00e6lger en person til at repr\u00e6sentere dette websted, bruger vi de sociale profiler fra den valgte brugers profilside."],"You have selected the user %1$s as the person this site represents.":["Du har valgt brugeren %1$s som den person, dette websted repr\u00e6senterer."],"You can %1$supdate or add social profiles to this user profile%2$s.":["Du kan %1$s opdatere eller tilf\u00f8je sociale profiler til denne brugerprofil %2$s."],"Please select a user in the Site representation step.":["V\u00e6lg en bruger i trinet Webstedsrepr\u00e6sentation."],"We could not save the website name. Please check the value.":["Vi kunne ikke gemme webstedets navn. Kontroller v\u00e6rdien."],"We took the liberty of using your website name and logo for the organization name and logo. Feel free to change them below.":["Vi tog os den frihed at bruge dit websteds titel og logo til organisationens navn og logo. Du er velkommen til at \u00e6ndre dem nedenfor."],"We could not save the organization name. Please check the value.":["Vi kunne ikke gemme organisationens navn. Kontroller venligst v\u00e6rdien."],"An error has occurred: %1$s":["Der er sket en fejl: %1$s"],"SEO data optimization":["SEO-dataoptimering"],"Personal preferences":["Personlige pr\u00e6ferencer"],"Finish configuration":["Afslut konfigurationen"],"Please enter a valid email address.":["Indtast venligst en gyldig e-mail."],"Thank you! Check your inbox for the confirmation email.":["Tak! Tjek din indbakke for bekr\u00e6ftelses-e-mailen."],"E.g. example@email.com":["F.eks. example@email.com"],"Or go to your SEO dashboard":["Eller g\u00e5 til dit SEO-kontrolpanel"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. This user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate this profile to make sure the information is correct%3$s.":["Du har valgt brugeren %1$s som den person, dette websted repr\u00e6senterer. Disse brugerprofiloplysninger vil nu blive brugt i s\u00f8geresultaterne. %2$s Opdater denne profil for at sikre, at oplysningerne er korrekte%3$s."],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. This user profile information will now be used in search results. You're not allowed to update this user profile, so please ask this user or an admin to make sure the information is correct.":["Du har valgt brugeren %1$s som den person, dette websted repr\u00e6senterer. Disse brugerprofiloplysninger vil nu blive brugt i s\u00f8geresultaterne. Du har ikke tilladelse til at opdatere denne brugerprofil, s\u00e5 sp\u00f8rg denne bruger eller en administrator om at sikre, at oplysningerne er korrekte."],"Select a user":["V\u00e6lg en bruger"],"Personal logo or avatar":["Personligt logo eller avatar"],"SEO data optimization is running\u2026 You can safely move on to the next steps of this configuration.":["SEO dataoptimering k\u00f8rer... Du kan sikkert g\u00e5 videre til de n\u00e6ste trin i denne konfiguration."],"We've already successfully analyzed your site. You can move on to the next step.":["Vi har allerede analyseret dit websted uden problemer. Du kan g\u00e5 videre til n\u00e6ste trin."],"Be aware that you should run the SEO data optimization for this configuration to take maximum effect.":["V\u00e6r opm\u00e6rksom p\u00e5, at du skal k\u00f8re SEO-dataoptimering for at denne konfiguration f\u00e5r maksimal effekt."],"Select an option":["V\u00e6lg en mulighed"],"Uploading image...":["Overf\u00f8rer billede..."],"E.g. https:\/\/www.facebook.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.facebook.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.instagram.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.instagram.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.myspace.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.myspace.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.twitter.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.twitter.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.youtube.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.youtube.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast"],"Other social profile":["Anden social profil"],"E.g. https:\/\/social-platform.com\/yoast":["F.eks. https:\/\/social-platform.com\/yoast"],"Delete item":["Slet emne"],"Add another profile":["Tilf\u00f8je en anden profil"],"You're not allowed to edit the social profiles of this user. Please ask this user or an admin to do this.":["Du har ikke tilladelse til at redigere de sociale profiler for brugeren. Bed denne bruger eller en administrator om at g\u00f8re dette."],"Could not save this value. Please check the URL.":["Kunne ikke gemme denne v\u00e6rdi. Tjek venligst URL'en."],"Could not save this value. Please check the URL or username.":["Kunne ikke gemme denne v\u00e6rdi. Tjek venligst URL eller brugernavn. "],"Email address":["Email adresse"],"Oops! Something went wrong. Check your email address and try again.":["Ups! Noget gik galt. Tjek din e-mailadresse, og pr\u00f8v igen."],"Yoast respects your privacy. Read %1$sour privacy policy%2$s on how we handle your personal information.":["Yoast respekterer dit privatliv. L\u00e6s %1$sour privatlivspolitik%2$s om, hvordan vi h\u00e5ndterer dine personlige oplysninger."],"Save and continue":["Gem og forts\u00e6t"],"Does your site represent an Organization or Person?":["Repr\u00e6senterer dit websted en organisation eller person?"],"Site representation":["Repr\u00e6sentation af webstedet"],"Continue":["Forts\u00e6t"],"You can still run the SEO data optimization in the %1$sTools section%2$s. Once that is finished, please refresh this page.":["Du kan stadig k\u00f8re SEO-dataoptimeringen i %1$sV\u00e6rkt\u00f8jssektionen%2$s. N\u00e5r det er f\u00e6rdigt, skal du genindl\u00e6se denne side."],"This configuration step is currently disabled, because you're not running the latest version of Yoast SEO Premium. Please update to the latest version (at least %1$s). ":["Dette tr\u00e6ningstrin er i \u00f8jeblikket deaktiveret, fordi du ikke k\u00f8rer den nyeste version af Yoast SEO Premium. Opdater venligst til den seneste version (mindst %1$s)."],"Error stack trace":["Fejl i stack trace"],"Response":["Svar"],"Error message":["Fejlmeddelelse"],"Status code":["Statuskode"],"Request method":["Anmodningsmetode"],"Request URL":["Anmodningsurl"],"Error details":["Fejldetaljer"],"Select image":["V\u00e6lg billede"],"Replace image":["Erstat billede"],"Remove image":["Fjern billede"],"This feature has been disabled since subsites never send tracking data.":["Denne funktion er deaktiveret, da underordnede websteder aldrig sender sporingsdata."],"This feature includes and replaces the Text Link Counter and Internal Linking Analysis":["Denne funktion omfatter og erstatter tekstlinkt\u00e6lleren og analysen af intern linkning"],"SEO data optimization is disabled for non-production environments.":["SEO-dataoptimering er deaktiveret for ikke-produktionsmilj\u00f8er."],"Stop SEO data optimization":["Stop SEO-dataoptimering"],"Start SEO data optimization":["Start SEO-dataoptimering"],"Organization logo":["Organisationslogo"],"Organization name":["Organisationsnavn"],"This feature has been disabled by the network admin.":["Denne funktion er deaktiveret af netv\u00e6rkets administrator."],"Go back":["Tilbage"],"Save changes":["Gem \u00e6ndringer"],"Name":["Navn"],"Social profiles":["Sociale profiler"],"Loading...":["Indl\u00e6ser \u2026"],"Website name":["Webstedsnavn"],"Facebook":["Facebook"],"Twitter":["Twitter"],"Edit":["Rediger"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/first-time-configuration.js"}}